太子附近有直升機！

我都聽到,手足小心

停咗係度

大家小心

push be careful

其實呢幾日都有聽到

啱啱油麻地好大聲。

走咗